# Сервисы

Между собой общаются по http запросам (axios)

Общая документация, доступные клиентам - /spec
Отдельно по сервисам:
+ Аутентификации: /api/auth/spec
+ Генератор pdf: /api/pdf/spec

Запускаются все вместе (+ их бд) через docker-compose. Переменные - в .env файле. Внешний порт - только для gateway (8080).

## Нужно добавить генерацию api на разворачивание (как модуль или submodule)
## Еще настроить периодический бэкап монго через крон